Опишіть своїми словами різницю між функціями setTimeout() і setInterval()`.
setTimeout() задає час, через який має відбутися один раз певна подія.
setInterval() задає інтервал часу, через який подія повторюється циклічно.


Що станеться, якщо в функцію setTimeout() передати нульову затримку? Чи спрацює вона миттєво і чому?
Вона не стане миттєвою, оскільки спочатку браузер обробляє функції, а потім переходить до обробки setInterval() та setTimeout().


Чому важливо не забувати викликати функцію clearInterval(), коли раніше створений цикл запуску вам вже не потрібен?
Для того, щоб setInterval() не відбувався постійно і не навантажував систему.
